黃子華啲已飛完全賣曬, 犀利。

黃子華啲已飛完全賣曬, 犀利。

啱啱喺售票處見到 貼咗出嚟話售罄。

黃洋達 棟篤·笑死朕 2018 呢？